若驊BB 嬲到震

Bb

怒髮衝冠

點解有感情

梳理這一髮 也重要

無理由M黎㗎?????

個啲觸手來嫁

人地批評唔得
佢批評就得

正呀

你唔記得佢去左北京睇醫生
中醫神通廣大 有咩冇可能 變返處女都得

收住幾十萬一個月，都要比番少少演技表下態

有冇CHING抵諗D滿足下佢需要

話大陸d 官幫佢煲粥

佢對大波呢？冇大奶奶學人開po

點解支國幫佢處內唔處埋外??
改頭換面變成飯冰冰先返黎丫。。。

唔係食餃子咩
唔知係咪人瑞嗰隻

好型

北京就係鐘意呢d老女人樣

識貨